**SOLID**

1. **Принцип единственной обязанности**
Постарался не перегружать классы функциональностью. 
Пример: Метод клясса Launcher запускает игру, класс Menu отвечает за отображения основного меню игры, 
методы класса Settings отвечают за настройки игры...

2. **Принцип открытости/закрытости**
Вместо изменения класса GuessNumberGame добален новый класс GuessNumberGameWithLogging, так же имплементирующий интерфейс IGame и добовляищий логирование игры.

3. **Принцип подстановки Лисков**
Реализован в классах сообщений  - WinMessage, LoseMessage, MoreMessage, LessMessage. Классы наследуются от абстрактного класса Message и реализуют 
футкцию Show().

4. **Принцип разделения интерфейсов**
Интрфейс ISettings содержит интерфейсы ISettingsShow, ISettingsUpdate для отображения и изменеия настроек программы.

5. **Принцип инверсии зависимостей**
Работа программы осуществляется через интерфейсы. Нет зависимости от объектов классов.
